當大家排隊買口罩時 屌鳩港共黑驚天大時機

當大家排隊買口罩時 屌鳩港共黑驚天大時機 !!

流言非語係勁撚過飛機大炮!!!